突發！激抵足總杯住宿套票

$180起 搞手今次真係蝕住做
有波睇 有得住 有得食 有得飲 有女屌

電視睇波要加兩舊就好笑啦

澳門喎

個po係比占奔睇的

過到澳門咩？

還可以游水去澳門既

我同班Ｆｒｄ卜咗啦

星期六晚喺ＩＧ ＰＯ比大家睇

下白泥坐大飛去澳門睇？

真係睇到

喺波台開我就睇到架啦

維景深藍不了

張波飛至少都一百歐元啦
維京真係蝕住做，等我地開開心心睇一場波

直頭紅底
中旅社hold住

中旅